聽日大家去唔去荃灣狗屋

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

唔去，去狗宿，去麻包袋

大家自由發揮

墨西哥係燒狗屋

仲聽日？
比時間狗隻著草？

同大家講，呢排做緊會展起場、聖誕商場展覽..
大家去五金鋪買白電油同埋祝君好牌毛巾個陣，
如果老細問你要黎做咩，同佢講你搞緊展覽野老細要你幫手買白電油省靚啲展品就得。
記得買完要拎返張單，唔係老細唔claim錢。

驚有人唔知咩係祝君好牌毛巾，講一講，簡單黎講就係最平嘅毛巾。50$一打。
一加侖白電油都係50$左右。

快閃

明明星期一先係大戰你叫人聽日送頭, 拉